想收火鳳，究竟 珍藏版 定 舊版好

我都想收

係咪等書展/動漫展去東立度訂最好

lm

動漫展成套買咪得 收乜鬼

去2樓訂啦，動漫節
先唔講係政府同tvb 回氣event，淨係排隊排到仆街同唔知幾時先至重開都已經ban得

呢套野依家講到邊？2046完唔完到

2樓真係正，不過我嘅問題係收藏版定舊版好，大家做咩off topic

我都想買 但係唔知擺係邊好

差唔多打潼關
連載19年，故事推進咗22年